% ---
% Agradecimentos
% ---
\begin{agradecimentos}
Gostaríamos de agradecer primeiramente à Deus por nos dar saúde e disposição para alcançarmos todos os nossos objetivos acadêmicos, pessoais, profissionais.

Agradecimentos especiais são direcionados à \textit{Startup} de Mídia \textit{Online} Cazamba\footnote{Para saber mais sobre a Cazamba, acesse o endereço \url{http://www.cazamba.com/}.}, em especial ao seu CEO e Fundador, o Senhor Victor Augusto Canô, por disponibilizar-nos os dados aos quais baseamos nossa pesquisa.

Agradecemos também aos nossos Cônjuges e Familiares por nos dar apoio, não somente ao longo do desenvolvimento deste trabalho, mas em todos os semestres do curso.

À nossa Professora e Mestre Maria do Carmo Garcia Noronha por nos orientar durante todo o desenvolvimento deste trabalho e por acreditar em nós durante este processo. 

Aos professores convidados a participar da banca examinadora, por disponibilizarem de seu tempo e conhecimento avaliando-nos neste importante momento de nossas vidas.

Somos gratos, também, aos demais Docentes do Curso de Ciência da Computação da Faculdades Metropolitanas Unidas, uma vez que, sem os mesmos jamais teríamos adquirido conhecimento suficiente para realizar este projeto.

Por último, mas não menos importante, gostaríamos de agradecer aos nossos colegas e amigos adquiridos no decorrer do curso por proporcionarem um ambiente de estudo mais agradável e colaborativo.

\end{agradecimentos} 
% ---
